# projekt cím #

*MyBeerHouse

#Funkció lista#

*Beosztottak listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
*Sörök listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
*Ételek listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
*Menük listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
*Lekérdezni minden beoszottt nevét aki készitett saját sör receptet.
*Lekérdezni a különböző sörök számát, tipusonként.
*Lekérdezni minden alkalmazott nevét akinek a söre 800ft-nál olcsóbb.
*Kér a java végponttól két új sör receptet.


